我屌你老母啦 竟然話大快活請人做打手

大快活請左幾多人做打手？

老老實實睇到把撚火

我自己一個禮拜七日早餐午餐都係出邊食 咁以前朝早就日撚日食大家樂嘅 仲特登申請埋club會員 每張單儲1分 3分當5蚊 5分當10蚊

直到有一排真係頂唔撚順
D吉豬有陣洋蔥味 再加上乾撚到可以𠝹損你個口
而且為左掩飾偷工減料 勁撚多炸粉 3~4成都係脂肪 難撚食到仆街
話大家樂早餐好食個D 我真係屌你老味呀

嘩屌 一睇幅圖 咁撚大塊 係咪好撚正呀？
大家樂the fucking best choice

食屎啦屌你老味臭閪 圖上面剩低既全部都係炸粉 / 肥肉
已經唔係第一次係咁 愈黎愈變本加厲 牛乳滑蛋仲可以勁撚多鹽咸撚到仆街

好啦 到魚柳係咪睇落正正常常咁呀？
初初我都係咁覺得 食落其實都叫收貨
但自從轉撚左食大快活之後 先知乜野叫比較
大家樂塊魚柳一定擺得勁耐 又乾身 又勁嚡
細唔細塊我唔知 但我食開大快活塊魚柳就一定大撚過大家樂嘅

如果你覺得我係打手 咪下我八達通record
手機八達通係得咁多 冇得再show遠d

平時隨手影send返比屋企人/朋友講自己食緊咩個陣影嘅

轉食大快活之後 份人都開朗左呀屌你老味 日日朝早唔洗再燥
呀屌 出呢個post勾起我對大家樂嘅不快回憶 諗起又燥 屌

第一個post 開錯台
廢事沉底沉得咁快 係飲食台開多次

打手- -

雖然唔覺得大快活有幾好
但沒有對比沒有傷害
大家樂真係堅係垃圾

大快活係好過大家樂，大家樂d飯你會食到想嘔

個栗米班塊睇落唔錯

好食都唔洗餐餐食掛...

係大家樂太差，大快活都唔好得去邊但叫正常少少

打手

晚市午市都成日係大快活食
差唔多全部餐都試過哂咁濟

栗米魚真係好食

爭咩呀
溝埋黎做大快樂呀笨

啱呀...
下次試下食其他
加上屋企人好忙 最近呢年好少煮飯了

連鎖快餐店貨仔 大快活算係咁啦
我附近個間D員工又好有禮貌
就算係扮出黎我都受啦屌

打手+1

認真
大快活真係好食啲
我寧願行遠啲去大快活買飯都唔會去樓下間大家樂
太難食

有圖有真相

大快活無味精系列真心正

我直頭有諗過買大快活股票

大家樂垃圾

依家食早餐都轉大快活

不過做大左名氣就會變差係常識吧

睇地區啫
有D大快活好劣喎

大快活早餐

而家請啲打手高質左

大快活學生餐

差唔多日日都食大快活下午茶個A04
24蚊抵撚到震

大家樂 = 狗飯

美心mx屌打呢兩間

樓主有證有據

我附近得大家樂美心，諗食咩都諗爆頭 有次晚餐專登行遠d去試下大快活，簡直一入去感動到流眼淚

親切既橙色，d人又同你打招呼

我第一次望住快餐店既餐牌，唔係排除法簡食邊樣，而係樣樣都想食，唔知點簡!!

粟米斑塊,椰香炆雞, 咕嚕肉 唔想食小菜，又有咖哩吉列豬，望圖都正 想健康d，又有紅米飯系列，仲要係好食

最緊要係大快活無搞打邊爐!! 無成班死仆街係度阻住哂，坐幾粒鐘，又整到烏煙瘴氣

大快活基本上唔會中伏 大家樂

你開心嘅咪當我打手
我講返我親身經歷出嚟姐

大家樂人食既咩

其實大快活食物水平只係正常水平，只係大家樂嘅低質同美心嘅極度低質襯托到大快活好似好好食咁

大快活牛扒早餐幾好食

雞胸紅米飯 真係一流！

大家樂食焗豬都可以中伏，試過成個飯咸到仆街，又試過啲西蘭花可以成舊黑色

大快活紅米蕃茄汁豬柳

Agger

兩間都係垃圾，有得揀嘅兩間都唔食

無味精系列

係大家樂多打手啫
周不時就開po話茶記唔掂
講黎講去都係叫人食大家樂

唔係雞巴黑飲咖啡都好意思影相

大快活瓧垃圾，都有人吹奏。讚得個d一定係打手

頭先先喺大快活度食完咕嚕肉不知食得幾開心

Ching 大快活有打邊爐喎 你果間冇咋

.....上次夜晚去大快活食左個粟米斑塊
難食到嘔喎

有打邊爐呀

on9 仔

係好食
不過都無你講得咁誇張
另外有小部份野食都係大家樂好d eg火鍋

大快活啲嘢食唔差

大快活食肉醬意粉
大家樂食焗豬

其餘都係垃圾

兩間比, 的確係大快活好食過大家樂,

但我都係鐘意食茶餐廳多啲

餐餐都咁肥膩

以灣仔區為例
灣仔道同軒尼斯道2間大家樂D人會全程對住佢自己對腳同埋咁既樣講 :HELLO你好
特別灣仔道個中年4眼經理
有時想要杯水好好聲氣同佢講唔該你比杯水呀佢會扮聽唔到
第2次再講佢會射哩眼望你一下之後唔理你
要第3次大聲到其他客都望住你同佢講唔該你比杯水呀佢先會好唔願咁講:好呀
D野食又唔係好好食
相反對面灣仔道同灣景中心大快活由收銀開始已經笑住問你食乜
同樣問佢拎杯水講一次就比到我
食物質數高過對面大家樂好多好多
但都同意上面巴打有某D大快活比自己班廚房搞到好垃圾
有一次去海麗邨大快活食平時其他分店食開既魚柳炒蛋
塊魚柳又凍又乾好似放左一晚先比你咁
舊炒蛋又熟到蛋卷咁

仲有一樣就係唔知點解大家樂D職員好鐘意係樓面大大聲對屌
灣仔道都見過3次其他分店都見過幾次
屌既題目離唔開:A過晒鐘都未出黎做野B做埋你個份B就屌A,企出菜位夠鐘收工/食飯仲未有人頂,屌完之後用力掟將會比佢面前個客既食物落枱,仲有樓面做多做少問題

大快活早餐真心高質 炒蛋好正

樓下得大家樂

個人覺得大快活早餐好食過大家樂

非常認同樓主
正評上一頁

尤撚其你話界口嗰下
我以為淨係我咁諗

大快活千祈咪食燒味 難食到仆街

真係屌老母，轉撚哂做香港地，d職員串撚到仆街，全部餐無得轉，朝早得多士無羅白榚。

仲有依家大家樂d位迫撚到!
仲記得屈9佔中搞到無生條數唔靚。

真
多數中午食紅米雞胸走汁

有做開gym 不過我自己做gym本身目的都唔係為左求大隻 所以是但啦

對比大家樂嚟講 真心覺得已經唔誇了
我有個句講個句

焗豬咪又係得個汁好味
塊豬扒垃圾到，又鞋，炸醬同肉分離

大家樂焗豬以前成日食 而家D飯食落覺得好濕 真心唔覺自己食緊炒飯

大快活個焗豬個汁太酸 飯就夠乾

大快活達人

為左間咁既快餐店出咁大段野 唔信你係打手都幾難

好想食大快活焗豬

？？？？
成日去大快活打邊爐

唔掂

早餐大家樂不堪入目 大快活好佢好多

正係正 但貴 成38早餐

睇完呢個post決定早餐由大家樂轉食大快活

大家樂比對家打手咁踩法，係我就唔忍，小弟都叫間唔中去大家樂食早餐，快點請我

btw樓主收左幾多錢？透個底來等我唔洗比大家樂壓價

之前都係2字有曬 早餐包面
而家接近40

m記 吉家而家都係2字早餐

一直覺得大快活高其他兩間幾班大家樂同美心真係狗都食唔落

吉野家又係成日食
不過樓下吉野家換左人 而家D牛汁勁多油 D色屎水咁款 同以前加開嘅牛汁唔同

日日唔同 有時穩定d 無咁多油 驚可以叫雞汁

兩舊屎

你係咪痴線
剩係食2間

就用最簡單嘅炒單嚟比啦
大快活完勝大家樂幾條街

巴打唔使咁嬲啦，呢度啲人一見自己唔鍾意嘅野有人讚/鍾意就會屈人係打手架喇，我都成日比人屈係打手啦

一粥麵/大家樂/米線陣 都係辣殺

我都覺太快活好食好多

大快活啲魚柳

用兩份狗糧係到比較邊份好食

大快活超掂

大快活得炒蛋好食過大家樂

大快活d 飯濕撚到好似爛屎咁

窮撚係食呢啲架啦

大快活仲要勁細心
下午茶食雞脾有手套
佢啲西多 雞翼係半打半打咁整
唔係一次過整曬放係到
夜晚又會比多隻杯比你洗餐具
大家樂真係拍馬都比唔上
但仍然好多人食 真係諗緊都唔明

西多即炸好味好多

大家樂果D擺到縮埋一舊

大家樂焗豬扒飯正好多，但早餐就大快活好食好多

食開朝早個多士烚蛋+麥皮，廿蚊雞好抵食
不過最近+左1蚊
成日夜晚屋企冇人煮飯，自己落去食，一半都係食大快活

Lm

我覺得粟米班塊太咸
但其他無味精就真係唔重味食完都唔口乾
由其個中湯

大快活早餐 一星期總會食一次

前日食左大快活下午茶 食完就肚瀉 腸胃炎
咁岩見到此post
講好食既人 祝你好運
我就吾會再食

吾你老母

吾你老母咩

法國野食唔慣既人係覺得難食

大快活點可以唔食咕嚕肉

前排成日食 係咁啱最近食少左

大快活

大家樂魚柳有次食過 腥既，以後唔會再食大家樂早餐

大快活D小炒多款式過大家樂
有住家feel D

以前最鐘意食佢個菜脯強同苦瓜強

食飯一個人食

食垃圾都要相機食先

9成send比老母

我都係純粹落去食飯個阿姐好好態度
先開初初個po
結果d人係又打手唔係又打手

唔知點解感覺到樓主對大快活既強烈執著再加埋圖就覺得好好笑
Anyways 我覺得大家樂炒蛋幾好食

大快活同大家樂比嘅話
大快活完勝大家樂添啦

但同其他比？不了

我覺得大家樂邊爐好好食
利申未食過大快活既
有冇人食過呢2間講下邊間邊爐好食d？

其他唔講
喺40幾蚊呢個價位我諗大快活咖哩係無得輸

大快活少分店
樓下得大家樂
想頹食無得揀

睇黎你真係好嬲

樓主咁都叫唔燥 咁燥果陣係點

滑蛋蝦仁先正
飽到唔想食

大快活最正係有煲仔飯

大快活午餐真係無得輸
仲可以加飯

食大快話唔敢影相
因為真係太柒

支持

食大快活都要影相

你好彩食開間大快活正常姐

老母話早餐一定要飲奶茶，樓下得大快活奶茶佢飲得落，迫住要食

自從早餐加到三字頭之後，食左幾十次早餐都無撚見過你d相咁撚大塊牛，d蛋有時散嘅，間野好似仲貴過出面大快活添

同緊女朋友食
得未

我平時上晝gym完中午去食野 又要話俾你知咩 on9仔

遮錶係因為女朋友隻錶比較冷門 驚佢d friend 一睇就認得出係我

大家樂好係個餐牌成日轉，但質素就肯定大快活高，淨係睇個飯底就知，大家樂D米溝左好撚多米碎係D下欄米，大快活D飯仲叫一粒粒

非曬命

有乜唔敢影 你係咪毒到成日都要在乎其他人眼光
一定要食貴野先影得相咩 on9

大家樂堂食焗豬成日轉外賣盒
杯野飲又轉外賣杯多杯

唔講野食 大快活淨係野飲都屌打全部快餐店啦

但大快活我覺得焗豬係敗筆 成個醬都係茄膏開咁

之前大家樂 T 骨鐵板係我人生中食過最難食嘅牛扒同鐵板
點解咁記得係因為嗰次係我最後一次食大家樂
我第一次食到個鐵板係倒啲汁落去係無聲無煙出，舊扒仲要好難咬

再之前記得有次食晚餐個飯勁濕，淋到好似粥咁，痴埋一舊
以前細個好中意佢個焗豬同咖哩牛腩

上次食大快活個下午茶炒蛋午餐肉飯有陣酸縮味

但大快活啲焗豬好難食
其他無味精系列同咖哩系列都幾好

你唔係打手點解會日日食。。。

大快活真係好撚難食 唯一可取係下午茶，夜晚果d 乜撚野唔落味精，d 西蘭花攞水炒出黎

大快活係個下午茶抵屌都

大快活活個炒蛋加雞扒汁配牛油多士簡直一流
個蛋勁creamy

食到瞓身

日日食屎食到你咁滋味仲要開post同人講

湯渣狗糧都冇得輸 你狗黎架？

你食cream定食蛋 1隻蛋溝到變10隻你都唔知呀傻仔

見樓主好認真,但都想幫大家樂平反下

第一 間間分店都唔同水準,好難作比較
第二 其實早餐不用分得那麼仔細,劣同劣d,都係餵飽精神做野,杯野飲先係重點,所以咩分店都係,做水吧果個柒左就大件事

午餐少幫襯,咁多選擇唔洗揀呢幾間

至於晚餐 大家餐牌都有唔同,就拎焗豬做比較,我真係燥底,唔知係我食果間中伏定點

大快活:普通茄汁(凍)+又霉又"鞋"既豬扒(凍)+凍既劣炒飯底
你老母兜野唔似比人食,唔知擺左幾耐,比狗食都嫌侮辱隻狗
我第一次覺得大快活咁恐怖,明明細個食過焗豬都未難食到呢個地步

美心:芝士+較重口既醬汁+厚切豬扒+炒飯底

大家樂:芝士+完美醬汁+靚豬扒+炒飯底 d汁撈埋飯真係冇撚得輸

淨係比焗豬 大家樂>>美心>>>>>>>>>>大快活

咁大家搵到岩食既自己會食開果間
但焗豬真係冇計傾

大快活咖哩牛腩加辣加飯

大家樂唔係有得儲分搵鬼食咩

大快活 S1 世界級 又平

望遠都收左錢做大快活打手

痴撚線架 大快活都有fans

你地成日話大家樂同大快活分別只係劣同更劣

可能分店問題啦 我真係唔覺大快活早餐係劣 真心覺得好食喎

呢啲大集團通常都手揸好多個account
facebook, 連登嗰啲
加上連登最鍾意見人正皮又跟風講..

我屋企樓下就係大家樂
我想食快餐我都會行十分鐘過隔離村食大快活

點解你張張相都影到無左忽

有冇食過大快活豬排包？大快活咖喱雞／牛腩？

大快活咖喱好垃圾,重椰味欺騙你味覺

唔講唔覺又好似係喎
因為真係隨手影send比屋企人/朋友 冇諗過乜野相機食先

大家樂大快活都仲有爭議性，美心mx呢間垃圾(除左燒味)，應該無打手啦?

真

其實樓主可以試下小店，唔洗下下益大財團

美心淨係焗豬落西芹已經要Blacklist啦 都唔知食緊乜鳩

睇得出樓主對大快活有一份執著

大快活打邊爐果豚肉幾好食wor

欲蓋彌彰

鐵板大快活完勝大家樂
剩係D JAJA聲已經贏成條街

大家樂上市前係好過大快活
但大家樂之後睇住佢愈做愈衰
反而大快活改革之後好左

但如果有得揀，我會揀茶餐廳先，多d選擇

大快活都有人吹奏

馬鞍山區
個人覺得 野食嚟講
大家樂=大快活>>>>>>>>>>美心mx/香港地

講我最鐘意既咖哩豬排飯
咖哩：大家樂d咖哩一堆辣油係面 咖哩味唔香大快活勝
豬排：大家樂勝

其實其他野都差唔多
任何新出野就兩間都伏

論埋本土情意結 坐位舒適度
都係食大快活好

次次係大快活食鐵板都冇jaja聲

一早已經講過大快活質素好d架啦！
夜晚仲有人送餐 服務已經屌打左大家樂啦